警察點解用強光照射拍攝記者？？

阻礙新聞自由？？
我睇電視都睇到好辛苦，啲攝影師對眼仲駛要...？？？

警方會話 因為你阻住佢執法

等你影唔到佢地個狗樣

開槍你強光你拍唔到片

比你影唔到邊個開槍

唔俾記者影到d狗既罪證

其實有無得投訴...

光明正大就唔使咁做

啲差佬扮明心虛
屌做香港人真係慘過做狗
上星期比黑社會打
今日比差佬打

屌佢地老母

無